發夢全球拒絕紅色媒體

發夢見到台灣拒絕紅色媒體遊行，幾時會發到香港同全球行動呢？放住落 wish list 先。

希望大家夢景成真
但記得要付出先有成果 一齊加油